SP琴晚突然話佢有咗，我依家唔知應該點做...

話說呢個sp係我舊同事，我兩年辭前職之後我地有繼續聯絡，有時出黎食下飯咁。然後好突然地我地就發展成SP關係，維持咗一年有多。
大概兩個禮拜出黎一次咁
點知琴晚佢突然同我講有咗，仲要好大機會係我既...
我問佢打算點，佢話要生，唔理個bb係邊個既，總之先瞞住佢未婚夫

我依家唔知點算..我仲要識佢未婚夫，我都唔想送個便宜仔比佢

個肚係佢既，我係咪只可以由佢生

爸爸 唔好唔要我呀

梗係啦，屌你老味，中出完人咁多次先黎後悔，你係咪on9 ka

你控制到人生唔生咩

你唔想送便宜仔比個未婚夫，咁你想自己養？

有d內疚 我同佢老公都幾熟...

我一定唔會養啦 不過覺得有d對唔住佢老公

wilson 呢？

放過人啦 我屌你老母

唔知個仔識唔識唱跳rap打波呢

比晒綠帽人戴仲話同人幾熟

認真post

中出人哋老婆咁耐而家先嚟內疚

快啲check下係咪自己啦

真係幾熟 又係以前公司

係咪都唔關我事啦 佢地都準備結婚

評咩分？

貼圖sp張相出黎先賀一賀佢

有人幫你養仔都唔知幾爽
keep住食送多個當賀禮啦

唔想自爆

唉 依家心情好複雜

爸爸爸爸爸爸爸爸爸爸爸爸爸爸爸爸爸爸爸爸爸爸爸爸爸爸爸爸爸爸爸爸爸爸爸爸爸爸爸爸爸爸爸爸爸爸爸爸爸爸爸爸爸爸爸爸爸

收撚皮啦 d戲太假

同人老婆係SP
仲要同SP個老公咁熟
見到面究竟係咩感覺

佢老公以前under我

綠左人咁耐唔緊要啦

真...

nmsl

你就好啦,仔都人地養埋
我幾妒忌

識著你呢d仆街真係汁到比人帶線帽仲要話同人熟 搞人老婆正含家產

點解咁肯定個仔係你

有得計架

sp其實好平常

佢同未婚夫唔扑嘢
零分重作啦好嘛

作乜野..會唔會有人咁無聊打一大篇文吹水 仲要對我冇任何好處

咁都要問 你係咪戇撚鳩

睇到呢句心諗做人有冇咁賤呀你

咪玩啦ching
波台狗點會有女埋身呀

所以點解咁肯定個仔係你

屌你老母 仆野個時就咁爽？？？責任一d都唔洗？

你要諗嘅係個B同條女 唔係人地未婚夫啊
你都綠撚咗人啦on9

張柏芝都係咁

人渣 完

嘩，你都算仆街中嘅仆街，冚家產之王

假膠？

世界狗公何其多

躝出連登啦屌你老母死假膠

咪娶埋佢囉

同人結婚囉，唔係點呀？
人地未婚夫如果結婚後生埋出嚟先知個仔唔係佢嘅，隊冧兩母子都似，乜可能性都有吖，你係男人嘅就要負責返吖，即使你係賤男

屌免費雞真係唔洗

上連登問意見？
除左俾人屌、笑下你on9
仲會有咩嘢講

波台除左隻a09 邊個冇女

咁多個SP 鬼知邊個係老竇

睇下邊份垃圾新聞又黎拎報

自己開post自己轉載

標題； 網民xxxxx

人渣 有未婚夫 仲要食唔帶套 姦夫淫婦 一隻手拍唔響

有d對唔住？
姐係無搞大人地個肚就無內疚感
搞大左先有小小歉意？

無乜所謂啦
等個仔發咗達咪彈出嚟話你先係佢爸爸囉

男未婚女未嫁 有咩問題

屌那聲，你都係想佢講句“唔使你負責”啫

買返盒套比佢當補返數無事

生出嚟你咁嘅樣就好笑

中出？

定套穿

係

會好尷尬

好心戴返個套

扮咩撚野
大左肚更加可以次次中出

對話圖，唔該

你唔俾佢係出面有其他男人？

祝你以後老婆出面一堆sp樓豬帶綠帽好平常

我唔會結婚

我都試過，即刻block撚曬條女

爸爸，乜我個樣咁似叔叔嘅

屌你都戇撚鳩，屌人條女屌咗咁耐先嚟疚，我話你分明怕奶屎上身就真！
做得SP嘅應該一早預咗會有呢一日，如果個B真係你嘅真係恭喜曬你

你肯定佢得你一個sp?

3人行囉，3p 爽

爸爸

阻止佢

死大陸仔

食屎啦你
攪大左先黎話對唔住, 咁撚有良知你養個仔啦

關我地咩事

師兄不如結紮啦，你四圍屌四圍生

做乜撚

應該放係番好創意台

幾個週?時間早就落啦

樓主講下背景

點識點扑講下女同佢未婚夫點識

唔係點幫你

咁咪好囉

你條死波台狗 我就唔信你扑過野拍過拖啦

放心啦 會有報應

同佢講下吳綺莉 楊思琦 嘅故事

Wilson 點撚算！唔好唔要Wilson

趙駿軒巴打表示很撚傷心

扑嗰陣唔內疚？

有咩問題?

上司ntr

希望你第日又幫人養便宜仔

會。你D人，就係咁無聊

你係呀John?

我就未見過賊仔偷完人野會覺得對唔住人

波台狗都咁多人認真對待

ok 假膠

你真係狗黎

You are not the father

屌你老母 搞個陣唔見你講

兩個男人都生到仔

死仆街賤人

唔係整Mon就收皮啦

U r indeed an asshole

個老公同小朋友大個知道左雙雙自殺你就和味了

好撚虛偽噁心

內疚就唔好搞人老婆啦，輸打贏要

係咪Wilson Chiu？

咁你就比啲奶粉尿片錢佢囉，賤人

sp係咪email咁既樣？

樓主算好人啦

死臭鳩港男

你又知佢淨係得你一個SP
啲女人啊好撚古惑㗎

屌你老母
又話一定唔會養但又話唔想俾個便宜仔人，點撚樣阿你，渣男黎講你都算仆街中嘅仆街
反正啲低等人種都屌唔醒㗎啦 再屌你都冇撚用

唔好撚癲啦 男仔唔會有bb架

收皮啦賤人

屌 見到你話唔想送個便宜仔比人 以為你想負下責任啦
見到你呢句 真係除咗屌你老母冇野可以再講

兩條垃圾、叫佢咪生出來害人啦

有人助養便宜仔，重想點？

就係俾過帽人戴先熟

有d

食左佢老婆時無？

正垃圾

正常都趙完鬆啦

電話 wechat 乜都block哂就得

趙完鬆同趙駿軒有咩關係？

你同佢幾歲

有d？你由扑佢果刻已經錯曬啦

又唔洗你負責，點解唔生？

起下底先啦

大仆街

鬼唔望你第時老婆比樓下看間屌完返屋企同你講sp好正常

個人愈仆街先愈多機會有so